上門私補點樣同家長deal

聽日上第一堂 唔想比中介食兩個禮拜嘅錢 應該點同個家長deal
唔識開口。。

對住個學生講deal 你老母

補好 私下deal

補好之後我點開口好。。

細個私補我老母會同個姐姐講
我會同agent講話唔ok，咁你咪唔洗比人抽水囉

你試下叫家長話你唔ok

唔係所有家長都肯
而且你話過你唔ok
基本上個中介網唔會再比生意你
可以去第二個